（分享）屌你老母，唔好再同我講無錢食飯

Sor，唔知出咩標題好

代po:

成日都見到好多細路話無錢開飯，你地知道我地聽到有幾咁心痛嗎？
到底我地前世做過d咩好事，可以有你地呢班咁乖既細路，竟然有你地為左我地既香港拼命。
有好多細路唔夠膽開口問人拎飯卷拎支援，
係tg申請又驚比人問長問短交資料，又驚唔安全，比現金你地又話驚比人話收錢做野。

以家話比你地知，我地班家長以後都會落場同你地一齊行之外，今次仲拎埋禮物親手比你地慶國殤。
你地咩都唔洗同我地講，我地會整好一份份比你地，求下你地一定要收，唔洗唔好意思，如果你唔岩洗，拎定，可能之後你遇到其他細路，請幫手轉交比佢地。
無野緊要得過你地既健康，答應我地，你地一定要食飽飯，唔食飽點同我地一齊行？
無飯食既記得要出聲。
我地欠你地實在太多，除左同你地齊上齊落、永不割蓆之外，就只能為你地準備呢d心意。
最後，答應我地要注意安全，一定唔可以再有人輕生，記住我地既約會，係煲底除下口罩相擁，係果日來臨前，我地香港人一個都不能少。

光復香港 時代革命。
愛你們的家長ssss

928

929

930

十月一慶國殤

光復香港

時代革命

仲買金拱門KFC 話你戇鳩驚你嬲

五大訴求

齊上齊落
大家小心

缺一不可

佢地本身唔打算買，但係去買果時發現真係無咩可以選擇
佢地只係想班細路有多樣野食選擇

或者你有無咩提議？邊間有現金劵買？
我叫佢地下次買

香港人加油

香港人加油
光復香港 時代革命
永不割蓆

呢隻買唔買到？

好，我叫佢地下轉買大快活
仲有無其他介紹？
係咪鴻福堂、大快活、百佳都得？

記住食飽飯呀

有冇快餐以外嘅飯卷俾佢地
感覺好唔健康

自己煮......

有鴻福堂同百佳

或者你知唔知邊度有出飯劵，同埋都多分店？
如果全港得幾間果d，佢地要換都麻煩

仲買m記 想食撚死人咩
要買就買下鴻福堂個啲 至少都飯

多謝

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

Push

屌你老母樓主
唔要M記啊
要愛心飯團

推

lm

大家樂太快活唔知買唔買到
接唔接受捐款

爸爸媽媽

有飯開 推

多謝家長

唔好買大家樂

大家樂黃架wo唔係咩

八達通?
送嘅時候貼左memo紙提小朋友唔好搭車 淨係食飯? or直接退左佢?

仲有唐記

快餐覆蓋網絡夠大

推 多謝家長

m記中資真係唔好再買啦
無人記得當日狗係m記打人
m記話cctv壞咗？

大快活好d bor

咁早退係咪要俾黨鐵食charge?
係就搏唔過

鴻福堂30蚊一個飯 好一般
之前換過 我食唐記好過
雖然手足都唔鐘意唐記

可唔可以send email去加藤屋叫佢出飯券啦

在嚴重警告加藤屋等黃絲鋪頭

夠薑就出玩金劵比我地買
食曬你間鋪呀

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

928
929
101
光復香港

個標題使唔使咁惡啊

多謝各位爸爸媽媽

黃絲餐廳入一入嚟

屌你咩金拱門

本來想入嚟屌鳩你個標題
但...唔屌了

仲食m記

可唔可以去你地屋企癡餐

唐記都有現金劵/飯劵買？

好感動，多謝各位家長！
明明捐左好多錢去某基金，但仲有好多人無飯食
仲要有人話要幫前線唔好捐某基金

都有買

龍門冰室繼續支持學生 (憑學生證可免費)
請留意時段
有5間分店

愛心飯團自己整呀？

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

我知好多小朋友都好乖，為香港付出好多
但我想講少少我知道嘅現象

有一日返屋企，見到屋企個小朋友個袋有成4,5百蚊飯券
我質問佢點樣嚟，係咪琴日發完夢嚟？
佢答我係，只不過佢同同學仔係大後排，但只係經過一陣
就有個姨姨每個小朋友塞幾百蚊飯券同個3M比佢
我即刻吊佢起嚟訓話，同佢解釋一大輪，物資唔係咁樣畀你地浪費，留返比真正有需要嘅人，唔好貪便宜
佢答我係同學仔教，好多同學仔都係咁
佢今年升F.1，間學校已經係BAND1尾，我唔明點解佢地同輩會咁壞

我唔係想影響各位觀感，我都覺得好羞家，對唔住各位真正有付出嘅小朋友。

佢地唔接受捐款，你想捐就不如學佢地一樣去買完落場派啦

收到

本身都有諗8達通，但之前好多人都話唔好，又易比人跟，仲要前排有手足多過一張都比人拉
不了

大快活可以
但大家樂係藍嘅，2014年開始已經罷食

收到，下次去買

唔買m記可以買百佳 又可以自己揀食乜 又可以買定放喺屋企煮嚟食

知道，唔完美，會改善

有架 買十張好似有平tim架
我就係其中一個受惠者
不過唔建議買太多 手足唔鐘意唐記
佢地覺得M記好d 雖然紅色

btw好多謝你地支持我地 萬份感激

支持支持

我係獨立幫前線手足...曾經喺某啲post留過tg!!! 只係我無入到大group...大家樂同大快活我都有問過有無現金券...答案都係無嘅!!! 可能需要以公司名義及購買一定金額!!!

928 929 930 101

原味家作好似都有卷

其實而家d𡃁仔係咪煮個麵都唔識架

呢間好食

個post入面連大快活都話唔得喎
真係無咩選擇

兄弟爬山

比D小朋友得閒去飲啖湯都好

你講得無錯...大家樂係黃嘅...but 只係個招牌底色囉!!!

其實佢地好想煮飯比你地食
又有諗過整飯團比你地，但你地去到現場，根本都無咩時間會食，又要除罩

希望大家體諒父母，佢地平時罷鐵罷食呢d餐廳，只係呢個情況，要考慮地點、有無出劵、多唔多分店，所以選呢幾間
又擔心你地無飯食，無計可施下，佢地只可以買劵，買劵都好考佢地，呢間又唔得，果間又話要罷食，其實真係唔係咁易架

要屌既唔該屌得細力d
做法唔完美，可改善

落到場有時間都唔想食
有無得開波先俾
好想食住家飯

係，所以直頭落場親手比

之前旗下醫院canteen禁止警員用員工價wo

都有

要去懲罰下佢地先

推哂啲行動post上去呀

［行動post] 做 乜 熱 門 冇 哂 行 動 post ？

都有百佳呀

咁你想要咩？

部份員工係黃...唔等如管理層係黃!!! 印象中....整場運動大家樂管理層或其家族好似無出過任何聲明!!!

就係知道你地班友仔都係鐘意食快餐
但係應承我地，都要食下飯呀，唔該

媽咪爹地

今時今日無出過聲明已經係支持
話人藍又唔卑source

唔想要M記卷呀！

點解仲要買金拱門券呀
好心做壞事呀真係

家長專登買埋鴻福堂現金卷，換湯換粥換小食都得

啱，坐喺屋企屌吓人就最撚醒

我無講過大家樂係藍喎...我一直都有搵緊資料嘅!!!

堅想煮比你地
以家係咪有間公司有提供住宿，比義工父母去煮飯呀？
你留意下

我有幫手推

送比其他人啦，可能有人會食呢
樓上都有手足話鐘意食

真係好難做，做咩都會比人屌
兄弟爬山啦

Push,TG: @yyss5 / @NoAcc / @CapObviouss / @Wherever_youare

‼️山窮水盡既仔手足請注意‼️

如果你有需要車船津貼、膳食支援，搵我啦！！

✅學生/上班族/無業 都可以申請
✅可即日交收

我地會按你需要，提供協助！
醫療/玩具/文儀用品內洽

#唔好諗有人比你有需要
#你就係有需要既人
#要幫手就搵我啦

其他有意幫手既家長都可以搵我
保證去向

@NoAcc

你又知人地無出過黎
金拱門畀中資收購，你買券同幫襯藍店根本無分别，
見人有錯唔通仲讚呀

感恩有班明白後生既家長
雖然睇到又係m記kfc，但我又覺得唔洗屌人既！
出發點都係想d後生有飽飯食，唔好餓親。
唔完美，但可改善！

希望各位唔好下下屌屌聲，唔係老馮唔係必然架。

你咁有心，有人會睇到

接到有飯盒單/住家飯單， 仔女歡迎搵我地。
住宿呢邊都幫到手，出聲就可以。

⚠️提醒家長，仔女要現金支援，請再三FC⚠️
詳睇以下帖
遇到懷疑/ 巨額幫手 ，可以照搵我咨詢

正經po反而冇人推！！知唔知幾多人餓住冇飯食？

一定唔係
身邊個個都識煮飯

出過嚟就可以屌啲出錢出力嘅人
同埋你有意見咪好聲好氣講
唔買都買咗 係唔屌完樓主會變返現金？

多謝爹哋媽咪

我地預太多仔女，太多要求
有仔女話食唐記食到有唐記綜合症
成日聞到蒸櫃味/一開櫃就想嘔 都聽過。

有得揀會盡量比你地選擇，咁岩冇喺手都唔好嫌棄。
當然，屋企容許到煮飯梗係比超市券，
但都有好多手足住人屋企，連廁紙都要自備。

我一直都好聲好氣囉，你睇我既留言先喇，
而且，我都唔見得你有幾好聲好氣
唔同樓主講，下次佢又重複犯錯，
真係好心做壞事

所以咪話佢戇鳩驚佢嬲
一直叫人罷食 一直係咁買中資嘅餐券
好彩吉野家冇出餐券咋 如果唔係買埋吉野家

大家都為場運動好姐 唔好嘈喇

有好多上左年紀既家長，想幫細路。
而佢地仲停留緊喺「食麥當勞=食大餐」既年代
所以，佢地會以為買m記券一定ok

銀髮𠴱班，好多都好有心幫細路，唔好嚇親人地
一嘢屌落去，就少左幾個想幫手架啦

真係無咩選擇
多謝體諒

push

係唔係直接入大快活話想買現金卷就得?
之前聽人講大快活現金券要公司名義買仲要買夠5千

樓主召喚！！ tg 搵搵我..緊要

你係咪見佢個招牌係黃色，以為佢係黃

問我拎、我會搭到福袋咁～

大快活係公司名義買先得
岩呀

樓主tg搵搵我

廁紙都要自備

其實最慘係以家真係無咩選擇

年輕人要加油呀

post 支持

加油

鴻福就得，可以換定放雪櫃

老老寶寶
買大快活飛同百佳飛都好WO
唔一定下下即刻熱食
水呀乾糧都有用
誠哥而家都係參戰邊緣啦

唐記無建華集團間撚屌野
捱餓都唔食佢

唐記係建華集團，唔好買

捐gear可以去邊？

間間都有人話唔好買
無已經無咩可以選擇
鴻福又話唔好食

之前有國難五金，仲有其他收物資既tg，可以留意tg

不過好貴
50先夠一個人一餐溫飽
M記50蚊買到兩個餐

幫手睇下有冇又平又飽肚既黃色餐卷

應該百佳同大快活最好

玩具部同事

鴻福堂老閪係藍絲 不了

Kfc都叫有飯食，鴻福堂貴係貴左d，但最緊要佢地有飯食

個人意見
我地手足個個都無咩錢
有得食餐飯 食個包都多謝支持我地既每一位

你地買咩我地都好感謝 係紅底都無辦法
最緊要方便+平

辛苦哂你地啦

所以啲人食金拱門食吉野家都唔好屌人 因為真係冇乜選擇
金拱門又平又多分店又方便
仲唔快啲

食得飽既貴D都值啦
同埋鴻福堂好似仲做緊優惠，$1000既COUPON俾$800就買到
仲有可以考慮下買唐記

係
最緊要係四圍都有仲要開24
有時發夢夜左，俾你拎住一疊大快活KFC百佳惠康都無用，全部閂晒門..

吉野家都有開24 㗎

咁又唔洗屌既

岩呀，所以已經有買鴻福堂

⚠️有唐記券既仔女注意⚠️

金拱門不了

呢樣真心唔知
但多唔多鋪頭開24，同埋都有現金劵??

612 721 811 831 新屋嶺

Tui

吉野家無 但開24 咁有良心 啦

Love you 3000

無COUPON不了
都是賣港仲要又貴又唔好食

大快活我覺得勉勉強強 但可以搵小店做餐券

我地幫你地交比其他有需要嘅小朋友 多謝家長

多謝你地

唔好唔記得個啲呃飯食既人呀 仲要post岀黎威 你走唔甩嫁

有得食已經好好了
多謝巴打

買啲現金卷會唔會熱氣左少少？

堆

鴻福堂 你唔怕健康過頭就得

831

百隹係誠哥嘅，四周圍都有，又多選擇，換乜都得，買得過！

不過好貴

有啲年紀大啲嘅 如果無錢開飯 無工開 可以向邊度求助？

加油呀

你有咩好提議？

百佳有，大快活下次啦

我前幾日睇到有個post，唔記得tg定連登，有介紹幫手搵工同開飯

會唔會搵到source

正經po反而冇人推！！知唔知幾多人餓住冇飯食？

樓上𠴱po

有無入老豆搵仔，尋日先有講